突發！領導加我人工！！由0.3升左上0.5！

仲話幫我提高薪金上限到1500一個月
都不枉我呢一個半月瘋狂出post
多謝領導 多謝中聯辦
唔知咁多位同事加左人工未呢

邊有咁多經費

求文宣幫手，製作文宣針對中間派

《屌你老母，全面文宣開火！！》潘父曾致函林鄭提出其他方案

屌 去錯平台開post